有無人去過孟加拉

小弟過一排要去孟加拉做嘢
想知道係咪要打防疫針，例如傷寒嗰啲

如果要 應該係防邊幾種疫病

去Dhaka 市區
唔會去郊外
只係去6日

唔該巴打

買蚊拍水好過啦... 好蚊到Hihi

會呀會呀 但想知仲有無其他衛生上嘅嘢要注意

推